各位加油！敵人唔弱，要重整隊形+文宣

打機都要策略，9衝期過左，要策略！